屌你老母，終於諗到方法保留高球場，又有地起到樓

上蓋起

窮撚出入整cheap曬 不了

和合石墳場上蓋起樓
夜晚對住荒山野嶺, 都唔怕好靜

樓下就拜山

高球上蓋，一定係有錢人住

仲要涼浸浸 抵抗香港濕熱 冷氣機錢都慳翻

高球場樓底幾高？

樓主係咪搞錯左草地滾球

仲可以同先人樓上樓下一家親
我完全諗唔到有咩壞處

10米

10代同堂

無藉口唔去拜山

晚晚都見面啦, 仲洗拜?

晚晚同祖先請安同跪安

一係掉返轉橦樓上蓋先golf場

最好係新移民窮撚住 一個球打落樓死一件

如果有人跳樓唔系call消防而系路政署掘定個窿

打一下即刻撞天花

其實墳場上面如果起到樓應該起丫

如果賣市價一半，我第一個買入自住

所有高速公路上面起樓

g持

香火鼎盛

逢清明重陽，離遠睇成個上蓋屋苑被一褸褸向上飄嘅灰煙包圍住，又一香港旅遊景點

大時大節熱鬧過蘭桂坊

碼頭上蓋都起到，冇理由球場上蓋起唔到